不了電話 不了旅行嗰啲

可唔可以講下會買咩電話同去邊到旅行？

仆你個臭街，啲網軍煩撚到，係咁失敗主義，話睇唔起香港人會捐錢

宜家仲邊有人出街買野？機場都無咗98%嘅客，你同我講你收到10,000會去旅行，去邊撚到咁撚把炮呀？日本呀？睇奧運呀？韓國呀？大丘呀？

失敗主義收撚皮啦！乜都不了不了你唔撚死柒咗佢

咪同假膠認真啦⋯⋯
你越興佢地越有成功感

老老實實呢啲圖係煽情
但係都唔會超越個人物質享受

《AFP》法新社好認真咁報導嗰一萬蚊：見證公民醒覺

「封關好過派錢...驚有錢無命洗」

好多香港人真係進化咗，以前政府派錢之後嘅熱門討論係點洗，依家講得最多嘅係質疑政府點解咁多嘢唔去做，反而覺得派錢係多餘。

老實講，睇下先進國家嘅施政歷史，何曾聽過會派錢？社會情況差，政府有錢就更加要諗點搞返掂，呢個概念响國際社會左右翼都係咁話，派錢只係攞黎對付口腔期愚民嘅最低級施政措施。

喂，既然係要回水，靠自動波自救，咁要個政府有咩用？

不過，凡事都應該向好嘅方面睇，一個社會要脫離食買玩呢啲口腔期，肯醒覺去思考政府施政質素，有時唔係講咁容易，有啲地方要好幾十年甚至幾代人。

#大多三萬換個制度好唔好

Video Source：AFP TV

正如我之前開PO屌柒啲話Home office好撚悶嘅撚屌一樣
發覺唔撚使理佢哋 越理佢哋只會越開心

鬼唔知香港人口腔期咩
爽喎 有舊錢係手

你老母有舊臭閪啦，你唔拎黎爽？你唔爽比我爽下丫

你窮到收一萬就會覺得爽

你果然真係口腔期, 好在我身邊每個人都覺得要黑警仆街緊要過嗰一萬多多聲

佢又放咗工

係阿 我係窮 係咪得罪你？

宜家上連登當睇下新聞算啦
擺明宜家已經滲透到好誇張
0.3
分化撚
假膠撚
娛樂花生撚
表面上唔同 但呢班人做緊既人根本係一樣

你睇下上面